# Copyright (c) GoDaddy Operating Company, LLC. All Rights Reserved.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: MWC Dashboard\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"Last-Translator: plugins@godaddy.com\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"POT-Creation-Date: 2023-10-30T14:03:55+00:00\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"X-Generator: WP-CLI 2.9.0\n"
"X-Domain: mwc-dashboard\n"

#. translators: Placeholder: %s - Extension slug identifier (untranslated)
#: src/API/Controllers/ExtensionsController.php:415
msgid "Could not find an extension with the given slug: %s."
msgstr "해당 슬러그가 있는 확장 프로그램을 찾을 수 없습니다: %s."

#. translators: Placeholders: %1$s - Version number, %2$s - Extension name
#: src/API/Controllers/ExtensionsController.php:625
msgid "Could not find version %1$s of %2$s."
msgstr "%2$s의 %1$s 버전을 찾을 수 없습니다."

#: src/API/Controllers/ExtensionsController.php:683
msgid "The extension ID."
msgstr "확장 프로그램 ID."

#: src/API/Controllers/ExtensionsController.php:689
msgid "The extension slug."
msgstr "확장 프로그램 슬러그."

#: src/API/Controllers/ExtensionsController.php:695
msgid "The extension name."
msgstr "확장 프로그램 이름."

#: src/API/Controllers/ExtensionsController.php:701
msgid "The extension short description."
msgstr "확장 프로그램의 간략한 설명."

#: src/API/Controllers/ExtensionsController.php:707
msgid "The extension type."
msgstr "확장 프로그램 유형."

#: src/API/Controllers/ExtensionsController.php:714
msgid "The extension category."
msgstr "확장 프로그램 카테고리."

#: src/API/Controllers/ExtensionsController.php:729
msgid "The extension brand."
msgstr "확장 프로그램 브랜드."

#: src/API/Controllers/ExtensionsController.php:736
msgid "Information about the extension installed version."
msgstr "확장 프로그램 설치 버전에 대한 정보."

#: src/API/Controllers/ExtensionsController.php:740
#: src/API/Controllers/ExtensionsController.php:812
msgid "The version number."
msgstr "버전 번호."

#: src/API/Controllers/ExtensionsController.php:746
#: src/API/Controllers/ExtensionsController.php:818
msgid "The required PHP version."
msgstr "필수 PHP 버전."

#: src/API/Controllers/ExtensionsController.php:752
#: src/API/Controllers/ExtensionsController.php:824
msgid "The required WordPress version."
msgstr "필수 워드프레스 버전."

#: src/API/Controllers/ExtensionsController.php:758
#: src/API/Controllers/ExtensionsController.php:830
msgid "The required WooCommerce version."
msgstr "필수 WooCommerce 버전."

#: src/API/Controllers/ExtensionsController.php:764
#: src/API/Controllers/ExtensionsController.php:836
msgid "The timestamp in seconds when the version was released."
msgstr "해당 버전이 출시된 타임스탬프(초)."

#: src/API/Controllers/ExtensionsController.php:770
#: src/API/Controllers/ExtensionsController.php:842
msgid "The URL from where the package can be downloaded"
msgstr "패키지를 다운로드할 수 있는 URL"

#: src/API/Controllers/ExtensionsController.php:776
msgid "The state of the installed version (whether or not it is the latest version)"
msgstr "설치된 버전의 상태(최신 버전인지 여부)"

#: src/API/Controllers/ExtensionsController.php:787
msgid "The extension documentation URL."
msgstr "확장 프로그램 설명서 URL."

#: src/API/Controllers/ExtensionsController.php:793
msgid "Whether or not the extension is featured."
msgstr "확장 프로그램 기능이 제공되는지 여부."

#: src/API/Controllers/ExtensionsController.php:799
msgid "The extension state."
msgstr "확장 프로그램 상태."

#: src/API/Controllers/ExtensionsController.php:806
msgid "Information about the versions available for the extension."
msgstr "확장 프로그램에 사용할 수 있는 버전에 대한 정보."

#: src/API/Controllers/FeaturesController.php:179
msgid "The native feature name."
msgstr "기본 기능 이름."

#: src/API/Controllers/FeaturesController.php:185
msgid "The native feature description."
msgstr "기본 기능 설명."

#: src/API/Controllers/FeaturesController.php:191
msgid "The native feature documentation URL."
msgstr "기본 기능 설명서 URL."

#: src/API/Controllers/FeaturesController.php:197
msgid "The native feature settings URL, if applicable."
msgstr "기본 기능 설정 URL(해당하는 경우)."

#: src/API/Controllers/FeaturesController.php:203
msgid "The native feature categories."
msgstr "기본 기능 카테고리."

#: src/API/Controllers/FeaturesController.php:223
msgid "Whether or not the native feature is enabled for this site."
msgstr "해당 기본 기능을 이 사이트에 설정할 수 있는지 여부."

#: src/API/Controllers/MessagesController.php:124
msgid "ID of the message to be deleted."
msgstr "삭제될 메시지 ID."

#. translators: Placeholder: %s - internal name of a component that issued a request that should provide an authentication method
#: src/API/Controllers/MessagesController.php:243
msgid "No auth method found for %s"
msgstr "%s에 대한 인증 방법을 찾을 수 없습니다"

#. translators: Placeholder: %s - error message
#: src/API/Controllers/MessagesController.php:251
msgid "Could not retrieve remote messages data: %s"
msgstr "원격 메시지 데이터를 검색할 수 없음: %s"

#. translators: Placeholders: %d - error code, %s - error message
#: src/API/Controllers/MessagesController.php:262
msgid "Could not retrieve remote messages data - API responded with status %d, error: %s"
msgstr "원격 메시지 데이터를 검색할 수 없음 - API가 %d 상태로 응답했습니다. 오류: %s"

#: src/API/Controllers/MessagesController.php:273
msgid "Remote messages data is invalid"
msgstr "원격 메시지 데이터가 유효하지 않습니다"

#: src/API/Controllers/MessagesController.php:431
msgid "Invalid message ID"
msgstr "유효하지 않은 메시지 ID"

#: src/API/Controllers/MessagesController.php:575
msgid "Unique message ID."
msgstr "고유한 메시지 ID."

#: src/API/Controllers/MessagesController.php:581
msgid "Message type."
msgstr "메시지 유형."

#: src/API/Controllers/MessagesController.php:587
msgid "Message subject."
msgstr "메시지 제목."

#: src/API/Controllers/MessagesController.php:593
msgid "Message body."
msgstr "메시지 본문."

#: src/API/Controllers/MessagesController.php:599
msgid "Publish date."
msgstr "게시 날짜."

#: src/API/Controllers/MessagesController.php:606
msgid "Expiration date."
msgstr "만료 날짜."

#: src/API/Controllers/MessagesController.php:613
msgid "Buttons or links to be displayed with the message."
msgstr "메시지와 함께 표시될 버튼 또는 링크입니다."

#: src/API/Controllers/MessagesController.php:619
msgid "Action text."
msgstr "동작 텍스트."

#: src/API/Controllers/MessagesController.php:625
msgid "Action href."
msgstr "동작 href."

#: src/API/Controllers/MessagesController.php:631
msgid "Action type."
msgstr "동작 유형."

#: src/API/Controllers/MessagesController.php:643
msgid "Rules to be evaluated by the client to decide if the message should be displayed or not."
msgstr "메시지를 표시할지 여부를 결정하기 위해 클라이언트가 평가할 규칙입니다."

#: src/API/Controllers/MessagesController.php:650
msgid "Rule label."
msgstr "규칙 레이블."

#: src/API/Controllers/MessagesController.php:656
msgid "Rule name."
msgstr "규칙 이름."

#: src/API/Controllers/MessagesController.php:662
msgid "Rule type."
msgstr "규칙 유형."

#: src/API/Controllers/MessagesController.php:668
msgid "Related entity used to evaluate the rule."
msgstr "규칙 평가에 사용되는 관련 엔터티."

#: src/API/Controllers/MessagesController.php:674
msgid "Element of the related entity used to evaluate the rule."
msgstr "규칙 평가에 사용되는 관련 엔터티 요소."

#: src/API/Controllers/MessagesController.php:681
msgid "Comparison operator used to evaluate the rule."
msgstr "규칙 평가에 사용되는 비교 연산자."

#: src/API/Controllers/MessagesController.php:687
msgid "Reference value used to evaluate the rule."
msgstr "규칙 평가에 사용되는 참조 값."

#: src/API/Controllers/MessagesController.php:698
msgid "Links with data to be retrieved and used to evaluate the rules."
msgstr "규칙 평가를 위해 검색하고 사용할 데이터가 포함된 링크."

#: src/API/Controllers/MessagesController.php:705
msgid "Link href."
msgstr "링크 href."

#: src/API/Controllers/MessagesController.php:711
msgid "Related entity represented by the link."
msgstr "링크로 표시되는 관련 엔터티."

#: src/API/Controllers/MessagesController.php:717
msgid "Request type to retrieve the data."
msgstr "데이터 검색을 위한 요청 유형."

#: src/API/Controllers/MessagesController.php:728
msgid "Message status for the current user."
msgstr "현재 사용자의 메시지 상태."

#: src/API/Controllers/Orders/ItemsController.php:89
msgid "The item ID."
msgstr "상품 ID."

#: src/API/Controllers/Orders/ItemsController.php:95
msgid "The product ID."
msgstr "제품 ID."

#: src/API/Controllers/Orders/ItemsController.php:101
msgid "The variation ID."
msgstr "선택 옵션 ID."

#: src/API/Controllers/Orders/ItemsController.php:107
msgid "The name of the product."
msgstr "제품 이름."

#: src/API/Controllers/Orders/ItemsController.php:113
msgid "The item quantity."
msgstr "상품 수량."

#: src/API/Controllers/Orders/ItemsController.php:119
msgid "The number of unfulfilled items."
msgstr "처리되지 않은 항목 수."

#: src/API/Controllers/Orders/ItemsController.php:125
msgid "The product image."
msgstr "제품 이미지."

#: src/API/Controllers/Orders/ItemsController.php:129
msgid "Image height."
msgstr "이미지 높이."

#: src/API/Controllers/Orders/ItemsController.php:135
msgid "Image width."
msgstr "이미지 너비."

#: src/API/Controllers/Orders/ItemsController.php:141
msgid "The image source url"
msgstr "이미지 소스 URL"

#: src/API/Controllers/Orders/ItemsController.php:147
msgid "The image source url list"
msgstr "이미지 소스 URL 목록"

#: src/API/Controllers/Orders/ItemsController.php:153
msgid "Image sizes"
msgstr "이미지 크기"

#: src/API/Controllers/Orders/OrdersController.php:112
#: src/API/Controllers/Orders/OrdersController.php:136
msgid "The order ID."
msgstr "주문 ID."

#: src/API/Controllers/Orders/OrdersController.php:118
msgid "Whether or not the order has been fulfilled."
msgstr "주문이 처리되었는지 여부."

#: src/API/Controllers/Orders/OrdersController.php:124
msgid "The shipments for the order."
msgstr "주문 배송."

#: src/API/Controllers/Orders/OrdersController.php:130
msgid "The shipment ID."
msgstr "운송 ID."

#: src/API/Controllers/Orders/OrdersController.php:142
msgid "The shipment's creation date."
msgstr "운송 생성 날짜."

#: src/API/Controllers/Orders/OrdersController.php:148
msgid "The shipment's last updated date."
msgstr "운송 최신 업데이트 날짜."

#: src/API/Controllers/Orders/OrdersController.php:154
msgid "The shipping provider for the shipment."
msgstr "운송에 대한 운송 제공업체."

#: src/API/Controllers/Orders/OrdersController.php:160
msgid "The shipment's tracking number."
msgstr "운송 추적 번호."

#: src/API/Controllers/Orders/OrdersController.php:166
msgid "The shipment's tracking URL."
msgstr "운송 추적 URL."

#: src/API/Controllers/Orders/OrdersController.php:172
msgid "The items included in the shipment."
msgstr "운송에 포함된 상품."

#: src/API/Controllers/Orders/OrdersController.php:178
msgid "The item's ID."
msgstr "상품 ID."

#: src/API/Controllers/Orders/OrdersController.php:184
msgid "The product's ID."
msgstr "제품 ID."

#: src/API/Controllers/Orders/OrdersController.php:190
msgid "The product's variation ID."
msgstr "제품 선택 옵션 ID."

#: src/API/Controllers/Orders/OrdersController.php:196
msgid "The item's quantity."
msgstr "상품 수량."

#: src/API/Controllers/Orders/OrdersController.php:212
msgid "The order email address."
msgstr "주문 이메일 주소."

#: src/API/Controllers/Orders/OrdersController.php:218
msgid "The order number, distinct from the order ID."
msgstr "주문 ID와는 다른 주문 번호."

#: src/API/Controllers/Orders/OrdersController.php:224
msgid "Whether the order is considered \"paid.\""
msgstr "주문이 ‘결제됨'으로 간주되는지 여부."

#: src/API/Controllers/Orders/OrdersController.php:230
msgid "The payment provider name (in Woo terms, gateway ID)."
msgstr "결제 서비스 제공업체 이름(Woo 용어로 게이트웨이 ID)."

#: src/API/Controllers/Orders/OrdersController.php:236
msgid "The overall order status."
msgstr "전반적인 주문 상태."

#: src/API/Controllers/Orders/OrdersController.php:242
msgid "The order total amount"
msgstr "주문 총액"

#: src/API/Controllers/Orders/OrdersController.php:246
msgid "The full order amount, in the smallest unit of the given currency code."
msgstr "해당 통화 코드의 최소 단위로 표시되는 전체 주문 금액."

#: src/API/Controllers/Orders/OrdersController.php:252
msgid "The currency code."
msgstr "통화 코드."

#: src/API/Controllers/Orders/OrdersController.php:262
msgid "The order billing address."
msgstr "주문 청구 주소."

#: src/API/Controllers/Orders/OrdersController.php:266
#: src/API/Controllers/Orders/OrdersController.php:340
msgid "An array of administrative districts."
msgstr "행정 구역의 배열."

#: src/API/Controllers/Orders/OrdersController.php:272
msgid "The billing address business name."
msgstr "청구 주소 비즈니스 이름."

#: src/API/Controllers/Orders/OrdersController.php:278
msgid "The billing address country code."
msgstr "청구 주소 국가 코드."

#: src/API/Controllers/Orders/OrdersController.php:284
msgid "The billing address customers first name."
msgstr "청구 주소 고객 이름."

#: src/API/Controllers/Orders/OrdersController.php:290
msgid "The billing address customers last name."
msgstr "청구 주소 고객 성."

#: src/API/Controllers/Orders/OrdersController.php:296
msgid "The billing address lines."
msgstr "청구 주소 줄."

#: src/API/Controllers/Orders/OrdersController.php:302
msgid "The billing address locality."
msgstr "청구 주소 지역."

#: src/API/Controllers/Orders/OrdersController.php:308
msgid "The billing address phone number."
msgstr "청구 주소 전화 번호."

#: src/API/Controllers/Orders/OrdersController.php:314
msgid "The billing address postal code."
msgstr "청구 주소 우편 번호."

#: src/API/Controllers/Orders/OrdersController.php:320
msgid "The billing address sub localities."
msgstr "청구 주소 하위 지역."

#: src/API/Controllers/Orders/OrdersController.php:330
msgid "String representation for the billing address"
msgstr "청구 주소에 대한 문자열 표현"

#: src/API/Controllers/Orders/OrdersController.php:336
msgid "The order shipping address."
msgstr "주문 운송 주소."

#: src/API/Controllers/Orders/OrdersController.php:346
msgid "The shipping address business name."
msgstr "운송 주소 비즈니스 이름."

#: src/API/Controllers/Orders/OrdersController.php:352
msgid "The shipping address country code."
msgstr "운송 주소 국가 코드."

#: src/API/Controllers/Orders/OrdersController.php:358
msgid "The shipping address customers first name."
msgstr "운송 주소 고객 이름."

#: src/API/Controllers/Orders/OrdersController.php:364
msgid "The shipping address customers last name."
msgstr "운송 주소 고객 성."

#: src/API/Controllers/Orders/OrdersController.php:370
msgid "The shipping address lines."
msgstr "운송 주소 줄."

#: src/API/Controllers/Orders/OrdersController.php:376
msgid "The shipping address locality."
msgstr "운송 주소 지역."

#: src/API/Controllers/Orders/OrdersController.php:382
msgid "The shipping address phone number."
msgstr "운송 주소 전화 번호."

#: src/API/Controllers/Orders/OrdersController.php:388
msgid "The shipping address postal code."
msgstr "운송 주소 우편 번호."

#: src/API/Controllers/Orders/OrdersController.php:394
msgid "The shipping address sub localities."
msgstr "운송 주소 하위 지역."

#: src/API/Controllers/Orders/OrdersController.php:404
msgid "String representation for the shipping address"
msgstr "운송 주소에 대한 문자열 표현"

#: src/API/Controllers/Orders/OrdersController.php:410
msgid "Marketplaces information for the order."
msgstr "주문의 마켓플레이스 정보."

#: src/API/Controllers/Orders/OrdersController.php:414
msgid "The corresponding Marketplaces order number."
msgstr "해당 마켓플레이스 주문 번호."

#: src/API/Controllers/Orders/OrdersController.php:420
msgid "The Marketplaces channel unique identifier."
msgstr "마켓플레이스 채널 고유 ID."

#: src/API/Controllers/Orders/OrdersController.php:426
msgid "The Marketplaces channel name."
msgstr "마켓플레이스 채널 이름."

#: src/API/Controllers/Orders/OrdersController.php:432
msgid "The Marketplaces channel display type name."
msgstr "마켓플레이스 채널 표시 유형 이름."

#: src/API/Controllers/PluginsController.php:53
msgid "The plugin's slug."
msgstr "플러그인 슬러그."

#: src/API/Controllers/PluginsController.php:59
msgid "The plugin's name."
msgstr "플러그인 이름."

#: src/API/Controllers/PluginsController.php:65
msgid "Whether or not the plugin is a MWC managed plugin"
msgstr "플러그인이 MWC 관리형 플러그인인지 여부"

#: src/API/Controllers/PluginsController.php:70
msgid "The plugin's WooCommerce.com subscription status."
msgstr "플러그인의 WooCommerce.com 구독 상태."

#: src/API/Controllers/PluginsController.php:77
msgid "The plugin documentation URL"
msgstr "플러그인 설명서 URL"

#: src/API/Controllers/Shipping/ProvidersController.php:62
msgid "The shipping provider label."
msgstr "운송 업체 레이블."

#: src/API/Controllers/Shipping/ProvidersController.php:68
msgid "The shipping provider name."
msgstr "운송 업체 이름."

#: src/API/Controllers/Shipping/ProvidersController.php:74
msgid "The shipping provider tracking URL format."
msgstr "운송 업체 추적 URL 형식."

#: src/API/Controllers/ShopController.php:64
msgid "The default store ID to set for the current channel"
msgstr "현재 채널에 설정할 기본 스토어 ID"

#: src/API/Controllers/ShopController.php:70
msgid "The business ID"
msgstr "비즈니스 ID"

#: src/API/Controllers/ShopController.php:243
msgid "Site ID."
msgstr "사이트 ID."

#: src/API/Controllers/ShopController.php:249
msgid "Site URL."
msgstr "사이트 URL."

#: src/API/Controllers/ShopController.php:255
msgid "Default store ID."
msgstr "기본 스토어 ID."

#: src/API/Controllers/ShopController.php:261
msgid "Current admin user's email."
msgstr "현재 관리 사용자 이메일."

#: src/API/Controllers/ShopController.php:267
msgid "Support user's email, if a support user exists."
msgstr "지원 사용자가 있는 경우 지원 사용자의 이메일."

#: src/API/Controllers/ShopController.php:273
msgid "Whether or not the site is connected to the support bot."
msgstr "사이트가 지원봇에 연결되어 있는지 여부."

#: src/API/Controllers/ShopController.php:279
msgid "Whether or not the site is connected to WooCommerce.com."
msgstr "사이트가 WooCommerce.com에 연결되어 있는지 여부."

#: src/API/Controllers/ShopController.php:285
msgid "Dashboard type (MWC or empty)."
msgstr "알림판 유형(MWC 또는 비어 있음)."

#: src/API/Controllers/ShopController.php:291
msgid "Whether or not the site is sold by a reseller."
msgstr "리셀러가 사이트를 판매하는지 여부입니다."

#: src/API/Controllers/ShopController.php:297
msgid "The reseller private label ID (1 means GoDaddy, so not a reseller)."
msgstr "리셀러 비공개 레이블 ID(1은 GoDaddy를 의미하므로, 리셀러가 아님)."

#: src/API/Controllers/ShopController.php:303
msgid "URL to connect the site to the support bot."
msgstr "사이트를 지원 봇에 연결하는 URL."

#: src/API/Controllers/ShopController.php:309
msgid "Whether or not the current user is opted in to receive MWC Dashboard messages."
msgstr "현재 사용자가 MWC 알림판 메시지 수신에 동의했는지 여부."

#: src/API/Controllers/ShopController.php:315
msgid "The Shop page's creation date."
msgstr "쇼핑 페이지 생성 날짜."

#: src/API/Controllers/ShopController.php:324
msgid "Address line 1"
msgstr "주소 1"

#: src/API/Controllers/ShopController.php:330
msgid "Address line 2"
msgstr "주소 2"

#: src/API/Controllers/ShopController.php:336
#: src/API/Controllers/ShopController.php:401
msgid "City"
msgstr "시"

#: src/API/Controllers/ShopController.php:342
msgid "Country"
msgstr "국가"

#: src/API/Controllers/ShopController.php:348
msgid "State"
msgstr "주"

#: src/API/Controllers/ShopController.php:354
#: src/API/Controllers/ShopController.php:413
msgid "Postal code"
msgstr "우편 번호"

#: src/API/Controllers/ShopController.php:365
msgid "Administrative districts"
msgstr "행정 구역"

#: src/API/Controllers/ShopController.php:371
msgid "Business name"
msgstr "비즈니스 이름"

#: src/API/Controllers/ShopController.php:377
msgid "Country code"
msgstr "국가 코드"

#: src/API/Controllers/ShopController.php:383
msgid "First name"
msgstr "이름"

#: src/API/Controllers/ShopController.php:389
msgid "Last name"
msgstr "성"

#: src/API/Controllers/ShopController.php:395
msgid "Address lines"
msgstr "주소 줄"

#: src/API/Controllers/ShopController.php:407
msgid "Phone number"
msgstr "전화번호"

#: src/API/Controllers/ShopController.php:419
msgid "Sub localities"
msgstr "하위 지역"

#: src/API/Controllers/ShopController.php:427
msgid "Formatted address"
msgstr "형식화된 주소"

#: src/API/Controllers/ShopController.php:433
msgid "Whether or not the site email notifications feature is active."
msgstr "사이트 이메일 알림 기능이 활성화되어 있는지 여부."

#: src/API/Controllers/ShopController.php:439
msgid "Whether or not the site email notifications feature is enabled."
msgstr "사이트 이메일 알림 기능이 설정되어 있는지 여부."

#: src/API/Controllers/ShopController.php:445
msgid "Whether the site is currently overriding any of the WooCommerce email templates."
msgstr "사이트가 현재 WooCommerce 이메일 템플릿을 재정의하고 있는지 여부."

#: src/API/Controllers/ShopController.php:454
msgid "Configured weight unit"
msgstr "구성된 중량 단위"

#: src/API/Controllers/SupportController.php:69
msgid "The e-mail address the support team will reply to"
msgstr "지원팀이 회신할 이메일 주소"

#: src/API/Controllers/SupportController.php:74
msgid "The plugin slug"
msgstr "플러그인 슬러그"

#: src/API/Controllers/SupportController.php:80
msgid "The subject"
msgstr "제목"

#: src/API/Controllers/SupportController.php:86
msgid "The message"
msgstr "메시지"

#: src/API/Controllers/SupportController.php:92
msgid "The reason field"
msgstr "이유 필드"

#: src/API/Controllers/SupportController.php:97
msgid "Whether or not to create a debug user"
msgstr "디버그 사용자를 만드는지 여부"

#: src/API/Controllers/UserController.php:65
msgid "The current user information."
msgstr "현재 사용자 정보."

#: src/API/Controllers/UserController.php:85
msgid "The ID of the current user."
msgstr "현재 사용자의 ID."

#: src/API/Controllers/UserController.php:91
msgid "The marketing permissions."
msgstr "마케팅 권한."

#: src/API/Controllers/UserController.php:95
msgid "Whether to show extensions recommendations."
msgstr "확장 프로그램 권장 사항을 표시할지 여부."

#: src/Dashboard.php:197
msgid "<strong>Heads up!</strong> We've deactivated the SkyVerge Dashboard plugin since you now have access to the dashboard via the Get Help menu!"
msgstr "<strong>주의하세요!</strong> 이제 도움말 보기 메뉴를 통해 알림판에 액세스할 수 있으므로 SkyVerge 알림판 플러그인이 비활성화되었습니다!"

#: src/Menu/GetHelpMenu.php:120
msgctxt "Page title for requesting GoDaddy support assistance via form"
msgid "Get Help"
msgstr "지원 받기"

#: src/Pages/GetHelpPage.php:29
msgctxt "Menu title for requesting GoDaddy support assistance via form"
msgid "Get Help"
msgstr "지원 받기"

#: src/Pages/WooCommerceExtensionsPage.php:54
msgid "WooCommerce extensions"
msgstr "WooCommerce 확장 프로그램"

#: src/Pages/WooCommerceExtensionsPage.php:55
msgctxt "WooCommerce extensions"
msgid "Extensions"
msgstr "확장자"

#. translators: Placeholder: %s - WooCommerce extensions count HTML
#: src/Pages/WooCommerceExtensionsPage.php:112
msgid "Extensions %s"
msgstr "확장 항목: %s"

#: src/Pages/WooCommerceExtensionsPage.php:407
msgctxt "WooCommerce extensions"
msgid "Included Extensions"
msgstr "포함 확장 기능"

#: src/Pages/WooCommerceExtensionsPage.php:408
msgctxt "WooCommerce extensions"
msgid "GoDaddy Included Extensions"
msgstr "GoDaddy 포함 확장 프로그램 기능"

#: src/Repositories/WooCommercePluginsRepository.php:215
msgid "No subscription"
msgstr "내 구독"

#: src/Repositories/WooCommercePluginsRepository.php:219
msgctxt "Lifetime subscription"
msgid "Lifetime"
msgstr "평생"
